連仔幾時肯整pm

好想快d有得pm巴打絲打搵sp

數錢數到手軟啦邊得閒整

整黎比你pm絲打?

你都on9
舊登有嗰陣又唔見你哋噉講